[球迷瀨野陣] 基輔vs 車 即討

Lets go blues

字囝captain

求link

見到沙狗都唔撚開胃

Come on Chelsea

買咗bein sport
一個月幾十當睇埋歐聯

台灣 169台幣有歐聯同歐霸16強到決賽睇

BTsport 訪問true blue 安

乞衣頭後備都無

簡迪防中

Gogo chelsea

拎:

save底個網啦 不求人啊

Kepa有無米八

r爆主題曲真係好冇feel

安隊！

應該仲要聽多1年

g持切+odoi

少人到

已經換過好幾次
最正應該係原始嗰首

風流波

Cho cheek gogogo

出事機率: 80%
放鬆即高危

閪撚到

比人禁屌 反cup劇本

又寫

沙包真係落底之鬼

豬sir

熄機訓得!

寫你老母閪咩

豬sir真係屈機

訓

牙豬

1:0

豬腦

開始抄野

豬蛇

基佬！

歐霸神鋒

RLC助攻

銀河唯一

Who is 西瓜

安難得開得咁正常! 唔係前柱未幾好

預計又有人講：反安仲有咩好講又一assist

不用看了

希望華錫今場可以入到波

豬佬>西瓜

食咗啦

切助攻
唔係安

下個入波奧大袋

順到

睇下切切 平時無乜幾何有得睇

依句真

豬蛇啲彈彈波

切bb入波就爽

Cheek後備好似好過正選

切狗又開始養生

踢得10分鐘就有結論？

切

切!

豬sir 勁到

咪睇下囉

切-dd

有睇今場=true bike

啱啱睇到啦
一樣勁

好 睇下👌🏾

Kyiv要入5球先可以出線

對家認真卡迪夫城級數

平時好似今日咁爽就好啦

相比之下
奧袋狗好平庸

隨時廢過

英冠料咋

對家低幾班波梗係舒服啦

牙朗反彈傳球

勝負已分就早d換kante出黎抖下好過

去到英超又嘔血

Odoi勁到

切同安呢段勁

安

廢安出球咁嘅閪波。。。

Odoi= next moses

浸下先

廢安舊屎係烏克蘭踢波唔係好勁架咩？

好地地猜後幾好，jm9

開始西波

9猜足球 正式啟動！

平安鐘

近距離J安隻後腳

又慢咗

當堂醒左

對咁既弱隊進攻都係一pat 屎咁。
進攻幾時先可以好似鏝咁立體。
sarri 講得岩，班波走位係有問題.

呢D走位通常通常係達仔

cho好戲到

下round vs napoli當決賽打算啦

又開始閪波 屌

比人禁住打

真係督到波先

個Cam成日影住果個Supreme帽係乜水?

想訓了

係咪對家啲主力球員

因為贏硬搞到無人壓上去攻 全守好on9

5-0緊, 睇半場訓得啦!

4-0先岩

笑撚到癈閪到

大家有無諗過冠軍係一條出路
下年歐聯入場券

又切又大袋又唔係深夜都唔睇

其實大家都知係唯一出路

豬蛇冷靜到

舒夫真高黎睇波

睇完4點

Sleep is for the weak

Kante

真係前中後都見到Kante

撞開左

走位依然好呆，進攻時有d都係齋睇波

兩隊都踢過
唔個佢撐邊隊呢

嚇屎kante bb啦

Odoi吹大左

Cho 轉親身都俾人食左個身位

住烏唔好傷

原本諗住睇切同odoi
點知比人高位逼搶變西波
都係訓算

Odoi又幾好笑

攻勢全部喺哂左邊，where is CHO?

切真係勁

豬蛇好勤力

豬sir 兩球

永續朗朗💕💕💕

豬BB要戴帽

個場好似好閪 啲泥好似好鬆

住烏

豬烏

豬sir歐霸神鋒!

世三odoi肯定會入一粒

2粒

出得幾靚

傳得幾靚

呢球龍夫切

豬射

射手榜第一了

豬蛇升上歐霸神射手

依球朗仔傳得靚到，達狗都識入啦，係爭在達狗會越位姐

豬蛇勁到
西瓜

會唔會456

Alonso咁都無人讚

朗>>>>>>>>>>emerson

終於傳球好波

反朗既要潛水了

煙剷投訴左

呢球切真係成個窮人版普巴咁

世3係咪發牛豆

個個講豬sir

仲以為雷斯

續豬SIR約PLZ

高配版啦

住烏會唔會拎歐霸神射手

唔使佢守就ok既

八粒cls

對面開始mma

有個球迷成個電欺咁

舒夫真高

屌你，唔好整傷我地啲人
已經無咩人換

我都見到

歐霸繼續出住污pls

最緊要唔好受傷 啲泥一鬆 轉向變速好傷膝頭

CHO係唯一失望

More like ampadu

話說油王有冇睇呢場？ 係俄羅斯

切真心要有正選啦 佢d前插>>>barkley + asus

odoi好廢

推鳩我安都唔吹

佢唔喺係以色列住緊咩

回家了

安橙

睇切切帶波根本係一種享受

烏克蘭喎清

沙利迷波牛上哂腦

Sor 醒唔起添

操好肯番後 態度正確

豬蛇真心好用過西瓜好多

條友撻到咁Q

沙利:大家都係英國腳打和！

豬蛇解圍

Kante勁到

有冇年輕前鋒踢法似豬蛇？

豬sir又頂贏

6尺世三既速度

達子

Tammy

is 侮辱

切真係好好J 希望唔好又咁易傷

身位差十皮 但而家好似無咩咁高大既前鋒

豬sir>>>>>>>>>西瓜

Odoi又比得幾好

豬蛇仲有好多時間可以戴帽
最緊要冷靜

Cheek提速好撚癲

每次睇豬sir miss chance之後個反應都好似慢鏡

無左世三 隊波係整體左

豬sir 好有感情

例牌大動作chok樣

豬蛇正選plz

依家現代足球要全面性 柱躉式中鋒out了

個個都做波比豬SIR

已經收斂左好多

佢呢幾球好少少有帽了

以前成日笑佢

感動世人

切今場好搶眼!

安仔踢R霸好有球王味

如果打狼隊係住污正選

朗!!!

Alonso 識 assist

痴線

朗

牙朗又做中鋒

3粒

阿朗都有波入 阿朗好唔似閘

朗大袋

Alonso 1g1a

最緊要cho助攻

alonso都入

直接半場

朗係 前鋒位

我看了甚麼。。。

佢finishing真係麻麻 但造波同打one two好撚勁

真。沙利波 呢球

牙朗 奧袋

cho

Emerson顫抖未

根本放錯位 岩個下唔易射

豬蛇撞番比大袋

訓了

仲順過主場

沙sir攬住安入更衣室

屌你老母打隊垃圾都吹奏件柒頭朗

冇左=半場30

豬sir比得好

odoi都吹奏啦

牙朗tap in

如果聯賽打到喱啲波就唔洗嘔血

Odoi好波正正係車狗而家要嘅跑動

朗狗如果有返季初個態既話，emerson可以返去食屎

唔通俾人6:0先吹？快d噴精

聯賽榜尾都過勁過呢隊

切狗啲轉身勁到仆街

安是車仔的傳奇

B隊勁過a隊

你老母閪啦季初
柒咗成季啦
係都上兩季啦

豬sir支點勁到

依隊咁既垃圾 入波係應份 屌你老母

對面已經唔想踢咁款
個中堅定閘發哂皮氣
應該想MMA

返到聯賽繼續妹下妹下

Giroud In Higuain Out

曼城贏7-0
我地要贏8-0

英超d隊有對面咁廢排緊第一啦

唔洗啦，唔好有人傷就夠
豬蛇帶帽當bonus

今場對面唔縮11個係自己半場先咁多空位走

番英超又變番西波+輸反擊

一陣下半場MMA

今晚你地無人可以返到倫敦

RLC 值得打巴鳩利/asus 個位

對面後防廢到仆街

夏薩特是誰？龍虎切才是車路士真命天子

踢緊歐霸咋 咪撚又係度柒啦

未畀人cap過圖？

新浪網編輯？

Cap咪cap lo 鏝城=車狗私家雞

鏝城依隊金錢足球暴發戶球隊，驚閪咩

個搶點係靚既

支持牙朗做返正選了

對面對波同女人達一樣英冠料
無咩值得討論既地方

真 俾人炒次7:0先再算

基輔肯定好撚凍

我想問超人係咪冇著過長袖衫

平安鐘again!

負碌足球永垂不朽

笑撚死

慘

未見過

迪加訓係度睇波

-6

對面冇運到

烏克蘭 安仔主場黎

佢傻撚左？起身啦屌

迪加

英乙後防？

迪加訓係度

一到平時深夜閪波嘅開波時間就變返閪波

6粒係手

冇計三點係會開始眼訓

俾豬sir拎個波返屋企la diu

係囉屌 on9 uefa成日擺啲波係凌晨踢 唔洗訓咩

豬蛇帽

Hat Trick

呢鋪真係戴綠帽

基佬

安仔又助攻

豬sir 9 matches 9 goals

hattrick

豬帽

豬sir hat trick

同射手榜並排

屌聯賽用豬蛇啦仆街

基ht！！！

豬蛇！

今日安出d波真係好正常!

天神個單檔

豬SIR SHOW OFF

豬SIR

安仔入多球freekick一世迷安

住烏>西瓜

看台做咩玩今天我

r霸神

重有半粒鐘

朗!!!@

阿朗差d

個龍真係

個龍快撚到

撲盡
救得靚既

有冇咁癲

救得好撚靚

咁都救到

以為入硬 咁都撲到

以為四點踢

阿朗差D，個龍抵讚

幾多個foul

豬sir喪跑回防

朗 安 豬SIR下場正選PLZ!

個龍似係預左佢射呢個位 諗都唔諗飛過去

朗真慘
射得咁靚都撲到
今年又係咁中柱
黑腳

佢d fk特別鍾意中柱

俾新約豬蛇啦屌

出舒服哥

G持豬蛇大四喜

Odoi波都控唔到

舒夫真高睇舒服真奴

咁都要出下azp

切幾撚好波

位換位

鐵人

Zappa injured
azp in

最衰無ampadu

今場唔擺乞衣頭坐bench

切懶得跑就俾個波安

到底係切踢足定asus踢足呢

兩個都會

對面踢人多過踢波

好似 Pedro 熱緊身

安兩下tackle

切同黑世三夾得幾好

贏夠就hea啦 又話驚傷

真隊入黎拎牌

切 CHO都踢足全場

差阿含 青訓三寶

Pedro sub willian

其實christensen都係度

天神唔計

今場存在感極低

冇乜出錯 有幾球波解圍預判都做得幾好

呢場阿含beach嘅機會都冇

G sir > 西瓜狗

豬蛇仲跑得郁

永續豬蛇

5:0

大袋

Dllm下場即係巴狗正選..

Odoi

CHO

3G1A

袋

兩回合8-0

屌下場又要睇西瓜同巴膠

豬sir 助攻都有埋

豬sir助攻

豬蛇比得靚到，啲力水同路線

尾段屠弱隊先開始見到少少高壓逼搶

返到聯賽繼續睇住西瓜妹下妹下

無限中出

cho d射術真係幾差
又係射中間

豬蛇正選pls

對面龍唔識落地

爆炸頭仲要著4號雷蛇

豬蛇CLS

豬sir 表現10分走唔甩

係
以為佢射邊，慢鏡睇返又射中間
喱啲波聯賽唔洗入

切入番粒就完美

女人黎？
定戴左臉具
好似樣

Cho入完波做mud 9有d燥咁

銀河唯一基奧特

拜仁出左局

烏克蘭班球迷唔凍咩

平時住係烏克蘭你話佢凍唔凍

華石呢球ok

華西出局了

望就咁望啦

拿玻里呢隊閪波

華石喲護波真係勁

拿玻里都冇埋

晉級啦都

5-1先晉

azp真心沖出黎柒

垃圾到

少左隊華西先

追返

寧願踢華西
垃圾隊 贏撚硬

豬蛇隻腳真係

燈到

大袋唔傳比柏度

豬蛇係咪驚入太多俾人打跛腳

Sor9

屌on9

華閪出局，比隊唔知乜野隊

1:1